[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #76

C9 VS SKT

C9 LAST HOPE

女翻譯都幾撚正

Lm

條友lag到

D英文口音

下

Eye__________Boy

下場C9 VS SKT係唔係唔使睇

呢個c9輸左應該凍過水

佢係唔係要背書

真係緊湊

叫咩名話

英文台D花生友

肯定係jizzed先lag晒機

ahq choked？

o_____________________o

睇iBoy interview仲好睇過本身啲比賽

見證C9 3連敗

#C9WIN

大陸妹translator正過台妹好多

好似甘草米

sjokz ： Lovely interview

睇番replay ahq v skt 閪拎番自己出黎打得生猛咁多
week1做咩係要唔比佢拎
老山打skt個陣仲惡撚過自己拎酒桶個陣
打edg個陣係咪後台扑完野

海洋之心可唔可以今場撐skt贏

Do or die

Iboy 隻圖奇 =
Iboy 真人 =

pick ryze玩r baron

下場大skt屠宰場

EDG真係快D走啦

笑撚到

其實呢組仲未穩定邊隊一定出到線

雷我西門
還我西門

blank c9仲唔仆街

雷茲本身唔勁 上次buff都只係將w 0.2->0.6ap

出blank

sjokz 真係好樣衰，開始dur 皮，又化妝得核突
幾年前青春少艾係幾正

海洋之心

最尾仲忍笑

Peanut出場都無機會了

合約z 唔係話輸太多姐

巴打係咪盲嘅 咁都正成個賓妹咁喎

點解黑左edg唔係仲有機會出線咩 ？

係唔係對眼咁闊先望得多野
玩AD果陣會容易D避技

死啦，點先可以c 9 Skt 出線

個大陸妹d英文

隊隊都有機

個女翻譯我好鍾意

睇咗佢幾年 個樣無乜變

C9 na最關鍵一戰，加油

回應返頭先問champion winrate嘅人, 可以上呢個網睇

所以味話唔係「假賽」囉

同求

只要SKT贏EDG
AHQ贏C9就

重點睇c9打ahq個場 c9贏就得架啦
除非skt真係玩政治囉

支持海神今場撐c9

Eefje Depoortere‏Verified account
@sjokz
Following Following @sjokz
More
iBoy is an iBoss 😬😅 #Worlds2017

呢場SKT贏 下場C9贏 尾場SKT贏 咪得

原來佢地個logo本身灰色 柒左

c9都未打AHQ...

有冇人同我一樣想skt輸
睇4隊3-3

9成skt 4-2
edg 3-3
c9 2-4
ag
hq 3-3

典型白人女
dur皮 殘到

S4係佢全盛
果陣見佢怕怕醜醜望著xpeke

下場c9贏真係可以切條jer出黎獻世

呢埸咩心水

花生堅垃圾

好簡單咋wo
Skt贏任何一場
C9贏ahq

Edg week1除左c9果場都唔算打得好差姐
有機贏到Skt

yes

SKT輸就全世界除左SKT fans開心

佢同Xpeke真係好好睇
Sexpeke 成日flirt佢

Bang笑了

真心問Ryze對住保後排sup+大坦+手長adc

團戰可以點打

感覺蛇女切坦仲好d

na week 3 發力

加油呀c9

SKT要贏曬兩場
C9贏AHQ

神之隊會連勝

Caitlyn
ADCADC
WIN RATE 100.0%

不嬲都樣衰架啦又大隻

老豆同仔既野真係無得講

成日都覺得佢地一定有一手

得cait得天下

好撚正喎 想俾佢騎

無乜可能

你唔屌我屌

iboy係咪以為要講英文係到諗緊點講

skt贏c9輸edg既話
就算c9贏ahq都再要同edg打加賽

c9學返ahq送返場俾skt 兩邊留力打埋最後一個對手

救世高達BLANK

blank仔

blank

咁快換人上啦

同EDG打加賽輸鳩硬

咁快出秘密武器

仲有一個on9位 Jayce 同kog同時出係想點
炒埋綠茶佢喇

NA附加賽

出blank應該唔會choke啦
應該我想

BLANK止蝕

50%

輸埋就好笑

余霜

收皮啦

IBOSS

IMT 0:4
TSM 1:3
C9 2:2

咁撚快搞到要出BLANK 扣馬都知呢場唔贏唔得

真係好靚

C9附加賽王者

EDG 同 AHQ 加賽
然後送EDG上8強
好似係固定劇本黎

覺得今年skt頂盡拎亞軍

打AHQ果場會唔會係花生係S7 WC最後一場

個樣真係似弱智

旗袍

唔好燈啊3年都SKT 好on9
唔好第4年都係SKT

Bunny

但係得LPL拎過
應該係圍內團練試出黎

唔會 打到8強 一定搵花生打第一場 之後輸鳩佐再換人

海神燈左未？

NAME: Hu Xianzhao (胡显昭)
COUNTRY OF BIRTH: China China
BIRTHDAY: July 12, 2000 (age 17)
TEAM: EDward Gaming
ROLE: ADCarry Icon.png AD Carry

咁樣睇iboy個樣咁似林早洩

Rita都幾正

BUNNYFUFU呢D過氣垃圾算鳩數啦

現實都係 訪問lag下lag下

HUNI又咬香口膠

換左對眼佢啦

老rox最大贏家係下路，真係冇人估到
黑仔左咁奈，希望今年真係可以證明自己

今場出BLANK子
我相信BANG同FAKER會CARRY

Skt想訓教咁款

又9 ban

C9 9BAN

時差（好似係）

訪問講左第一場係blank同kkoma分析時間
第一場點都會係花生

悶到 訓住打

Wolf個樣真係好正 好串又好有料

SKT 出大絕blank
熱定身

下場打ahq先重要

lm
skt

咩台有佢

LPL

之前都有人話佢個樣串, 但佢個樣係咁, 無計

邊個尼

太陸台採訪問

一定P哂圖, 唔好咁多幻想

有冇LINK

c9又黎同一招

余霜有男朋友架喎
LPL D主播

又EZ

巧令

ez

我反對這門親事

Live 著旗袍都好正 把聲都好正

紅方唔ban Kalista既話，可以pick咩打

c9

呢2隻sup打對打左幾撚多場

faker塊面都幾黑

Blank

HUNI怕了
要BAN慎

c9想點呀...

bang pick twitch gg

ahq贏唔贏到c9

smoothie真係好型

lpl d主播 成日都食到正野
屌佢老味

impact

自殺式傑西

呢場要認真mode

c9 ban得幾好

lol都有封殺...

有咩選手個樣摟打過肥西?

SKT要搵人出氣啦

我發覺有老鼠個隊都贏既

其他人都無佢咁嚴肅

卡瑪 時代眼淚
專7今年都無乜用過

wtf pick jayce

屌wolf個樣真係等放飯咁

我肥西表演場jayce比大家睇

BAN PICK 77777

Mmd

又ez...

紅左應該好快換，除非男朋友都係有錢仔

faker

你做乜笑大ching

FISH FISH

yasuo

Mlxg

iboy

FAKER未輸夠？

c9知自己輸硬

又jayce

又jayce 真係有鋪癮

TSM

教KHAN邊個先係JAYCE KING?

faker向閪致敬

硬係覺得飛C要夾慎先好打

FIZZ 報仇

skt中期屌屠陣

Skt win中路輸上路了

skt 想用曹格...

SKT 3-2 confirmed

faker要show off自己條魚勁過西

FLEX JAYCE J4
對面都唔知咩位

中路超counter

暫時好似未見過jayce top贏過

亂pick ing wo C9
海燈快D燈SKT贏啦屌

faker好記仇

Faker小氣到

出Ez 應該Gg

瘋狂單殺對面

khan同flame都贏左場啦

khan

FAKER隻FIZZ自從S5之後好似無輸過

2個教練好gay

睇人既組

但係faker打星朵拉係一定出fizz 之前訪問佢講過

係，所以輸都唔俾skt 可以用到曹格/樹人

faker其實係咪鐘意閪

KHAN贏撚左啦

我肥西一陣一炮一件啦
睇你班友仲笑乜柒

上場就想用KASS 復仇
今場就用FIZZ

睇huni? 咪笑大我個口啦

jayce top打唔爆人就輸
j4又唔夠樹坦

好勝FAKER

今場faker嬲嬲豬
C9比人perfect game都似

啱啱好似有人話星朵拉好打飛斯
等睇Faker屠c9啦

Counter?

一陣比人屌到變臭西

faker自己講過無meta pick要打syndra佢真係優先pick魚既
不過都可能係小氣既

肥西鬥士 小花刺客

c9 huni

faker: 係邊到掉低 就係邊到起返身

Skt都無得輸啦
Jg又唔係花生

驚佢比人打到變傻閪炸...

個仔咁似faker

打少左除左khan 佢LZ個打法緊係贏啦

打唔中sneaky

faker不嬲鐘意用fizz打syndra
關閪撚事咩

今場SKT應該穩, 世界賽上路我覺得得Khan同Huni玩到Jayce

faker 點解唔用ekko 撚死jensen

佢用係掛 ，佢之前係lck係有用過

銅牌仔都識撳e跳大啦
邊忽好打

SKT

花生53%勝
BLANK 78%

前期阿 仲要閪前期咁廢

痴撚線

但佢唔係好似閪咁鳩PICK喎
次次拎黎COUNTER PICK

我點知

飛斯屌打星袋拉啦

岩岩醒起Faker打SSW個陣條魚係自動導航

blank win rate 高咁多

JENSEN show icon

FIZZ真係完全counter syndra

台狗又打緊飛機話因為嬲

應該咁講, 我覺得Huni個能力嘅ceiling高過Khan, 當然穩定度就係另一回事

Skt之前輸左俾邊隊

Ahq

AHQ.....

ahq

隻EZ笑死我

ez開心過馬路

唔知點解好唔鍾意睇ez做jg

行撚完未

week1 FAKER咪拎過條魚出黎
不過個場無咩發揮咋嘛

C9反野咁撚勁

竟然係咁
Btw in c9 we 7s

blank 依招俾人打到返屋企
仲唔係想拖低兩方jg level?

c9好似出左好多場

ez有紅呢波惡到

LZ

前期EZ wo

huni除左自爆之外邊方面勁過khan

OTHER>LMS>LCK

C9快D輸
好想睇隻臭串馬騮輸

合約z不嬲勁

順風就ok, 一逆風就完全廢

啱啱Graves都係咁

正常, 拖到fizz 6 lvl

過左強勢期無頭就打少個

Huni唔爆時, 1v1一定勁啲

法王同佢年年都話要打爆Faker

9up不必認真

睇ez食石頭同6鳥好唔舒服

邊個係法王

無錯 EZ前期一GANK唔起就等於打小隻
比著你拖唔拖

Can’t wait to clap Faker

Gnar咪屌打過khan
不過爆都一樣咁快

你訓撚醒未阿

無傷既

兩邊JG都係咁係中

Barrier

自己睇返LCK Playoff Finals Game 3, 睇完都唔同意我冇野好講

我肥西今場只少10kda啦

huni最勁係單機farm嗰陣

佢成日都以為自己好勁
明明係JG SUP CAMP MID

又係呢d保排sup真係好撚悶。。
點wolf唔玩rakan

EZ係咁去中路

個場係BLANK同FAKER捉爆對面CUZZ咋
HUNI比隊友養肥咁都打唔嬴就收皮啦

預感中後期faker 1波秒ez 然後打龍贏埋

IMPACT都打唔爆, 仲點打KHAN呀

Blank真係faker隻狗黎

faker輸cs

BAN左

SKT JG教戰守則第一條 住中

如果打SKT前期拉開唔到差距就輸一半了

正常都輸CS啦
你隻EZ得閒就明刀明搶係中路行過

FIZZ前期贏CS既話對手都真心廢

冇睇到ban pick梳

bang

C9 AD企出黎了

開台吧啦垃圾

Sneaky

sneaky真係好廢

SNEAKY 好波
C9 SNEKAY出黎講幾句

C9

sneaky

sneaky in lane LUL

場已完

C9....

sneaky果d乜撚野走位

哈哈哈哈哈

skt 今場認真咁多

NA WEEK2 穩定發揮

Blank起碼識住中
花生就乜都唔做

88 C9

molamola

廢撚到 唔明點解有人會用佢個名

屎力奇好撚廢阿救命

sneaky廢到

Bang Bang Bang

風起了

花生

廠長咪又係屎鳩隻狗

銅牌？

輸左俾AHQ小氣

格離POST果件

第一次睇lpl台

好過垃圾tw台好撚多

佢最大問題真係太鐘意行開唔知做乜
SKT需要既係係中路既JG同埋穩定既上路

人如其名

估唔到冇乜打J

肥西依d咪勁
知打唔爆隻樹佬
出水滴出黑切射後排

識野呀清

Sneaky真係廢物黎
唔怪得比大清打爆

blank 帶刀侍衛

我發現我blk左果件c9 sneaky，唔知佢換名之前講過D咩野

台灣台好ON9, 低清, DELAY

大技都唔放，招e仲諗住暈到個走a緊既人，係咪傻鳩左

咁都殺唔到

BLANK OP

用YOUTUBE都唔會咁差啦,都唔知佢地做咩9

邊到有lpl台

點都唔會睇tw 講野廢 畫質低 又慢
hk台更廢

C9隻AD明明係因為上個POST比人點題完

年年都俾人笑clown 9

TW台=垃圾旁述+唔收現場音冇feel

Blank一上 成隊唔同哂

睇英文台啦

NA WEEK 2
4W - 24L
LOL WORLDS 2015-2-17

尋日TSM輸左之後串77話C9係NA最後希望
柒撚到喊
SNEKAY 仲廢過DL
0/5/3
垃圾

jayce要有jg幫先打得穿樹佬，唔係既話贏少少兵jayce中後期冇用

有人計過如果SKT前期唔落後係100%勝率的

佢銅牌仔黎 原諒佢

但花生只係眼咋
次次剩係望住隊友但乜都做唔到
人地對面住中 BLANK住中 花生住中
3個差咁遠

打少隻都有其他路CARRY

FAKER玩FIZZ 好有喜感

小花呢下瀟灑度100

隻EZ做乜撚

都好丫好過hea打

EZ

???????

追乜撚野

???????????????????ez

Faker咁忍心殺Impact

????????

合約佬

小花:good job blank

Faker認真

屍狗最後一日打先冇咁柒炸

紅色大字
悟空元氣圖

已經自暴自棄左

挑釁送頭

隻ez....

clown9

ON9,EZ閃左E,FIZZ Q就比人點死

明明風格上成日話peanut係惡blank係玩cover
但係blank一上打多好多play

點解HUNI要出水滴

花生淨係識打積分

大清本身已經廢啦
佢仲廢

垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9

peanut唔慣做狗

peanut惡係因為有隊友backup佢啫

做乜要改個咁既名

C9 88

唔好再post啦

c9 vs ahq 好關鍵

上年嘅peanut打到blank要換走
今年

又用ez jg，個腦

垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9

NA都係垃圾
唔洗爭

Skt個風格都唔洗jg惡 睇以前bengi就知 做好視野保到上中就夠

屌skt會唔會收皮架

肥仔

C9贏又要好似上年靠SKT賣人情

垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9 垃圾C9

點解Huni咁鍾意嚼香口膠

HUNI又企出黎
邊撚個話佢隻傑西勁

c9有機喎
30分鐘前

方面送頭

NA一個都出唔到group
riot花大錢培養NA有條毛用咩

Hunt

企出黎比人殺

Huni終於打返一貫作風

faker出金人先

前期唔夠魔點壓隻樹人

肥西老母雞

huni throw

好彩skt仲有隻huni

繼續燈，c9贏

3 way tie就不得了

全部3-3

肥閪

得啦 肥西放水姐

我地一定黎叫 HU NI HU NI又自爆

發夢見到SKT輸都笑醒

c9有機

HUNI TROLL D 定SNEAKY TROLL D

C9 Huni

死一次就俾人屌, 咁Wolf/Blank又冇人講, 盲反成咁

HUNI唔係以為人地會送藍比佢下話

skt 唔會輸啦
bang隻老鼠正常發育

lose 100%

打過NA係唔同啲

肥閪打邊個都打唔嬴

huni好波

HUNI最大既作用就好似跑馬咁,好馬抽外檔加個垃圾騎師
等你班仆街看不透世事

huni打impact唔痛

肥西做到野

呢場真係輸一隻EZ JG

Ez

肥西好波

snooky flash? diu on9 son

冇ez
c9前期崩撚左啦

想睇3-3

contractz

c9個教練無撚腦

點死嫁

Huni殺contractz又冇人提, 死人次就講到2046, on99

faker 嬲豬

肥西好波！

Flash上去殺啦Sneaky

執雞仲要MISS Q喎

snooky flash may get triple kill

你撐c9

faker 一兇三

執雞咋

淆底 不了

C9生性D

ez呃到2招大算係咁，唔係既話輸左團

邊度冇人提 係咪燈到傻撚左

普攻

合約z個下真係無計，一閃個下就見到huni

c9隻jg係咪唔識玩坦

屌你faker

dllm skt contractz

咁樣行過去我太爺都識執啦

做乜鳩

隻EZ真係

FAKER想用腰帶禁錯金身 ?

faker係咪禁錯金身

嗱, 又殺多件, 邊個話Huni廢????

玩EZ不如玩LEE算啦

想開條帶但係按錯金人應該係

博士早d黎有機會
sneaky今次打得幾好

應該係

faker 閃現金人

真係好彩有impact
如果唔係c9蝕撚死

Faker 傻鳩

100%

笑左

faker太衝俾人拎shutdown

C9 得韓國人CARRY
但最串係隻廢物馬騮
呢隊唔輸冇天理

笑死

太嬲太激動

肥西隻杰西邊忽勁

佢自己on9金身

huni combo都唔中

CONTRASH真係無撚得頂

EZ 0

4331
唔敢再笑sneaky 了

2/1/1, 贏50CS, 咁都叫廢????

兩樣都係

如果腰帶到，之後先金身就差好遠

Faker唔係用錯金身應該殺到sneaky

想贏保肥仔啦好嗎

0

都唔洗佢出手

EZ 0 dmg

fake 都咁閃金身今年skt 真係😂

推到線就得

Ez jg打後期真係太垃圾

BM黎

咁都叫勁?

教練都怕左佢打會戰 行行企企射炮就算

Huni 真係單機到完場

假像嚟

我覺得自己是零 .jpg

肥西杰西岀裝都冇嗰種破壞力

佢閃去比JENSEN食魚。

真係on9都要講下
如果唔係ez前期狂反野a爆blank
偷埋藍
jensen唔知已經俾人gank撚死左幾多次

係咪岩岩ez唔e syndra唔洗俾人大中

Faker in 2K17 LUL

huni打坦build但竟然唔出殞落

0壓力 打樹人 仲要分推 咁都唔贏cs就收皮啦

睇得出成隊skt 都好心急

ez都可以拎稷jg 做咩焦人用lucian jg

真係好想SKT輸呀

bang一有大就搵人射打到你番屋企

緊係想首名出線

但咁樣KT都出唔到線架BO

出穿射撚爆軟皮好過

kkoma支棍拎左出黎未

打樹人都唔贏cs就聽收皮啦，根本就係必然既事，仲拎黎打撚晒飛機咁

其實jayce依家咩情況先會出魔劍

skt去到咁上下就會轉mode

聽講花生係打侵略
blank係faker隻狗?
依家花生侵略又打唔到 做狗又唔夠班

黑人有無lv 2 紅q

本身睇KT都係為睇SKT輸啫

後面既都就唔提啦

手短 中期好撚難輸出

HUNI柒到

huni 好7呀!!!!!!!!!!!!!!

Jensen Clapped

出穿一炮轟撚死後期好過啦
TSM 康SIR咪柒過囉

Gg

DOUBLE KILL之後柒番

又要比連登仔笑

ez唔得閒去嘅情況khan 應該單殺佢

contractz報番頭先個下仇

肥西

到contract報仇

唔柒就唔夠huni

未開戰唔推做咩先

過得到初1都過唔到15啦呢隊SKT
你放心啦今年冠軍一定唔係佢

俾人吹中

Huni

c9未輸得住
但係一打會戰就一定輸
要靠捉人

C9 打teamwork都勁
咁3換2

583

faker出金人都拖唔到第2個e出黎係咩玩法

咪係 出魔劍 出穿 射脆皮唔好

好想睇連燈仔燈到huni打爆Khan

3811

Faker 入場timing 同埋個位 真係好靚

SNEAKY 2次團戰都係最高DMG
邊個仲敢笑

點解之前咁多場冇人出魔劍

肥西準備射爆屍狗了

Faker個金身仲避埋jensen招大

Press r點打得出583

再講多次Huni勁過Khan

成形時間

其實係咪我唔識野 場場d b/p我都睇唔明

我其實都唔明點解要出魔劍 好拖

你講冇咩說服力

有無人可以講EZ JG既好處??? 點解咁撚屎

Jensen 收皮啦

c9只能靠捉死bang黎贏了

睇比賽愈多就愈知呢個chart冇咩意思

syndra入左group stage之後好似又係勝率大降

J神show乜鳩icon

贏緊既話直接出鬼刀個效率好太多

前期

冇reason齋9up

前期2LV野區勁,GANK 勁,有紅BUFF Q AAAAA就死一件

咁都唔死

想前期打爆人咪出物穿
肥西知blank係faker隻狗
唔幫佢 咪自力更生出水滴等後期射

有阿 lck playoff final個一場咁大吧 仲要唔關肥西事

Syndra r

c9浪費左一個絕佳既機會

所以咪話隻馬騮串77好撚ON9

前期好counter j4
可以撚狗咁撚

點解肥西隻JAYCE 咁多血

完全睇唔到佢前期既好處//

自爆方面我知呀

fizz 招E 會cancel 到大

前期係勁，中期開始無用

咁係你On9姐

好似唔洗錢咁, 係咪都飛條魚埋去

佢2 LV既E又可以閃到好多JG既關鍵反野CC技係重點

cd短

你咁講Game 4夠係隊友幫Khan, Cuzz/Bdd gank咗上成3次, 關Khan咩事姐

pro level好難有咁多失誤先唔覺

CD快

帶住個紅去反野果下屈機

佢a撚到faker出唔到去農兵
a撚到blank淆底讓藍

人地pro跟唔上連燈仔meta 嘛

faker招大要唔中幾多次

今場都睇唔出？
光明正大過馬路
不過優勢唔夠大中後期先好似呢家咁雞肋啫

ez 夠mobile掛,冇咁閉比faker r中

c9|||||

contractz明明玩豬女酒桶j4都唔錯 係要玩ez graves

歷代skt上路，最廢一定係肥西

faker呢個走佬

都玩得唔錯架啦

佢鍾意玩d carry d

Marin

拎撚晒頭都冇用

死啦skt
下場c9贏埋ahq
edg認真打爆埋你
就可以拜拜了

上年果個起碼穩陣

點解SKT唔係屌打C9既

好似話要打SKT，一定要all in 前期

求佢返返去eu

肥西真係唔撚會射中人 廢撚到

幾肯定edg蠃skt

肥西招炮射得好廢
人地xiye個炮射到tsm變弱智

RO好需要佢

貝克依家次次睇skt都話 還我untara

個次clown唔出金人打fizz，再望下jenson

huni 350 兵

EDG嬴仲有場tie breaker

DUKE都唔算勁 但都好過佢

肥仔玩藍寶好過啦屌

肥西cs

skt前期贏到既話個勝率高到接近必勝

想搏佢進步唔帶公務員U仔
呢家似搏衰左

jensen 7少陣可能贏得

後期full build 無用

根本呢度反Huni嘅人冇follow開佢, 我由佢FNC開始睇哂佢咁多場, 佢進步咗好多囉, 但啲人一定當睇唔到

有人睇粵語

NA CUMBACK

Faker好似成日用fizz counter syndra

bd

拎左巴龍會唔會推唔到

ez jg 打比賽唔算勁

因為個個都識點樣去防止你2LV 同前期

SOLO你D隊友支援慢 而你又玩坦JG
你前期輸0/2/0比EZ 佢一有頭你D隊友咪自然崩
唔講佢有埋紅刀你果陣餘燼都未出到

肥西已經係少數玩jayce唔會玩到似超級兵

收聲啦 唔好再燈啦

屎 > 無咁屎

都話單機嘅huni係最勁

見到啲人搵見西啲cs數黎打飛機真係好撚好笑

進步有咩用，努力有咩用，冇表現咪一樣898

唔係ez前期反爆野搞到blank gank唔到
skt中路會戰走唔切俾人撿左兩個頭
skt巴龍都食埋

重點：換左blank入黎

impact face recall

肥西做到野既

trade贏baron buff

俾人偷主塔

單機之王，毒到一個推晒入去

一屌肥西肥西即刻發功

睇肥西鏡頭做咩個嘴成日MU來MU去

關乜春事 係隊友問題咋
你隊友勁咪可以分推囉

反 huni???

肥西單殺

我睇左D咩...比人推到爆門牙都未有人番去

邊個仲敢質疑HUNI?

Impact做乜撚

肥西又做野喇

你望下門牙同經濟

Solo Kill呀, 睇到未

想問下ahq / edg邊隊未對skt? 岩岩去左食飯無睇

連登仔 huni

邊個敢反我地huni

唔應該同jayce打

Top Die

食口膠呀

好撚串 食香口膠

技術果陣同依家已經差唔多

無左d throw game play

s5 打ahq throw到傻

尾場edg skt

硬拆樹人

huni又比連燈仔燈到carry

歷代上路對決

c9@skt營: 咦你覺唔覺skt好似少咗個人?

5個頭+咁多cs都要打咁耐先僅僅殺到maokai

咪比D人反LOR
落晒佢地臉先好笑

Jayce咁肥都差D比impact打死

肥西滿裝啦

樹人太坦

燈緊姐

咁都有得打飛機

無耳語差唔多

huni

贏多人件裝

差d死阿 仲要鬥士打純坦

如果HUNI係隻樹佬比IMPACT JAYCE咁樣殺
仲唔比連登仔屌撚死佢

屌你啦

MAOKAI被動回咁撚多

佢贏個紅buff乍

呢到好撚多肥西fanboy
隻杰西玩成咁都吹到勁

落埋回甲重多呀

咪係 咁都要吹奏 拎住紅分推仲贏100cs

博士好慘
要跟團,輸成130隻CS

Skt兇到

食香口膠又串
叫Riot咪撚比人食囉
haters真係佢做乜都可以屌

又空大

huni 正垃圾

佢地會話杰西後期好廢
1v1唔夠樹人打

邊有咁瘦

肥西一向比人屌到飛起架喎 假膠炸？

3下半座塔痴線

肥西示範jayce根本打人唔使痛

又miss條魚
Bang招大又係次之射得2下

baron play 1千蚊都冇

唔上黃劍打樹人一定打咁耐架喎

D人唔知咪覺得佢殺完人MU咀囉

huni: 冇紅buff, 不了

飛斯45% cd 18lv大技幾多秒

c9 完全無vision 點打

唔知點解就算肥仔個kda ok 但都好似冇壓制力咁

係咁架啦第一日上linkg咩

但jayce最好睇就係果一炮射半行血既破壞力

西門表示: FAKER真係唔係果皮

點4下個塔冇左3/4血

咁Jayce係分推角喎, 5/2/2 贏impact 150 兵, solo kill 又有, 都可以搵到位入Huni

30幾

應該殺完 PAUSE場GAME行過去對面握個手

等間賣水滴出耳語會幾痛

起q加油啊

impact一直都係為team做貢獻再望下huni

屌笑死咁比人爆塔

huni tp入去

中伏了

sosad 咁樣俾人拆

得啦huni做乜都係柒都係錯
Khan做乜死幾都係勁都係有用

HU NI

肥西又CARRY 你班友

??????????????????????????

肥西直G

反huni又縮返入去老母個西到

fnatic!!!!!!!!!!!!!!!

HUNI

369 c9

HUNI 200IQ

屌你老母呢隊skt要靠咁樣贏c9

白痴仔有咩理由嗰度開波仲要樹人tp走

HUNI真係CARRY WO

????

ON9

t條毛咩on9 impact

柒撚到喊
垃圾C9
C9 SNEAKY 出黎講兩句

Maokai baron buff
咁都有得反

肥西單推

真係clown9

na macro

huni：咪又係我carry

盲反撚上水唔該

話佢唔勁 啲fans就嬲豬

咁都屌HUNI?

out macroed

BD王

IMPACT TP過去做乜野

撚到C9變ON99

WTF

呢場c9算係有機
不過

仲有冇人敢反HUNI?

邊個再反肥西呀

好on9

咁輸法真係。。

史丹力上身

Impact 點會傳走

銀牌都識啦

Huni真教學

HUNI今場好CARRY

連燈
燈到huni carry

今場huni智商carry喎

樹人點會走
點會開龍

HUNI 殺死了比賽
HUNI 殺死了比賽
HUNI 殺死了比賽

韓國單帶戰術真係勁

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

TEAMFIGHT 都唔洗打

笑撚死

impact個下點解要傳走

iq 200 TP

笑撚死,以為佢TP去邊

聽講有成班傻西係到屌huni
去哂邊

肥仔直接偷

肥仔

c9

智商壓制

俾人bait到

班友呢?

肥西單機到尾

真c9

反Huni嘅上水出句聲啦

無錯喎 huni fanboy

型撚到呀

C9 仲係最大機會出線

huni

faker個樣都仲係嬲豬緊

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

Impact個波tp急到

好撚爽呀NA隊咁撚中意玩BD呀拿
比人用BD收番皮好爽呀

Faker輸左場就無笑過

都話SKT點柒都好，C9都贏唔撚到

我覺得HUNI應該要一炮一件先可以比人話CARRY

一睇就知FNC出身

41分推嘅極致

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

呀媽都識啦

NA week2 1-9?

真心，咁都有得打j

個陣柒到呢

其他四個心諗要huni carry

我都唔明. 做咩野傳走? 為左大龍放棄一場GAME

skt要用bd黎贏

銀牌都識傳入去啦 有幾勁

咁撚樣贏

NA MACRO 真係好廢
CALLER係唔係SMOOTHIE?

SKT Impact

竟然係咁完 ><

XPEKE

Huni: 話我打團戰冇用？我咪唔撚打囉 理撚得你

Huni 推塔

Huni fans: carry

輸ahq冇仇報點唔嬲

屌佢咪屌佢
ZIV撚狗咁撚係事實

下塔 主堡 全部一個人包辦

起碼打樹人都要1炮秒啦

真係ON9,兵線又到,HUNI又係度,TP左邊個守

韓國既jayce唔係同一隻英黎

所以咪係到睇比賽囉

係咪Stanly 減肥 易容扮huni

impact返撚左去skt呀?

下場AHQ係唔係一定要贏C9,AHQ先可以出線

我以為佢會Cancel

真心果下唔係impact carry 邊有你肥仔出場

Huni 玩呢d carry型角色先似返SKT 上路

肥仔今場俾人吹奏已經好笑

C9 咁樣笑仲好笑

理性啲啦 今場的確係肥西CARRY

c9真係唉

阿婆都識

smeb食香口膠個樣

輸多一場就完啦

垃圾C9 智商壓制

我都諗咗吓

無理由以為huni tp去大龍架

洗版既做mud9

Huni真係收檔啦 個樣以為自己好carry咁

Huni: 得啦得啦,我知我勁,大家冷靜啲!

Duke係一個配合skt打法先顯得佢唔carry
以前係Najin 都係1打9咁款

SKT 將資源留哂比中下
咪顯得上路好廢咁
實際Duke抗壓打得好

Huni終於搵到自己既定位了

下場直接KO 一隊

靠ahq peanut咋

鍵盤戰士都識啦

成場分推到底就羊左

係 skt贏edg

有得tp贏唔通唔贏咩

唔撚洗驚 贏到AHQ就搞撚掂

佢守唔住，要逼住開團戰

講到huni好醒咁 明明係c9 on9

impact個下做咩有無人講下

銀牌都識既野pro居然防唔到 c9回老家吧

等睇huni fanboy拎肥西大炮輸出黎打飛機

好撚爽呀NA隊咁撚中意玩BD呀拿
比人用BD收番皮好爽

有時真系忍吾刀笑

贏C9，SKT贏EDG

痴撚線, 呢D野真係銀牌都識啦 銀牌都知到唔好傳走啦下麻.. 為左條大龍咋

有人話輸大龍最後咪又係輸, 咁場GAME未到尾都有機會守到姐

我無打過字話係player問題 我話maokai厚唔得?

唔計最後果下
肥西都單人換左下面個兵營啦

一定要贏

等登唔打俾龍回血
你又唔夠薑接
點知樹人tp上黎

咁贏有咩問題，個遊戲唔係玩殺人，係玩爆主堡

肥仔臨尾個樣

你想講EU

huni 32k damage

仲要殺多個

好on9 引完個TP...

反Huni嘅都係傻鳩

BD到爆主堡就話只係識單機, 贏100+CS就話free farm, solo kill就話差啲死好撚廢

唔知以為c9屌打skt
分推陣容你唔守我要過黎同你打五五團？
有幾次機會無把握到到c9呢場抵輸啦

唔on9啦 冇坦比隻twitch 1打4

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

huni個樣
睇下我幾撚勁

邊個MVP啊

岩岩果陣天選之人入左3隻老鼠

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

你駛唔駛改名先

我只係SKT fans
Huni係成日爆成日失誤
但下下針住佢黎屌有咩意思

睇住樹人tp 走我都o 嘴
明明huni 喺隔離

收到風反huni果班落左地核

根本一直話佢抗壓好撚勁
傻鳩先話佢廢

仲有一場 唔撚驚

完全唔明impact點解傳

C9 食屎屎

huni個下點頭

肥西單推，但傷害佔全隊40%

Huni 推塔

Huni fanboy: carry

Huni 執雞

Huni fanboy: 邊個敢話huni廢

隊友4拖5 去分推有咩咁值得吹奏

呢下咩料

點解隻jayce咁勁 na果d咁廢

Huni pat陰好7

要一炮五件

AHQ如果同EDG贏左係唔係要打3 way tie breaker

肥西個樣串到

推

咪燈啦屌你

skt上路一係就要好撚carry
一係就要好抗壓
其他不了

掛住SKT隊友去搵佢哋

就算HUNI唔TP去下面, 爆埋上兵營都死

今次將自己威脅值降到對面狗不屌...

杰西係咁用架tsm

D塔差唔多都係肥西推咁濟
講到好似C9就無晒塔又唔守咁

你隊HKA又去撚左邊呀

班on9 咁都有得反

week2呀NA Fans
贏AHQ

大家好我是Faker

加油呀
我知道4打6係幾辛苦既

你都幾燈架肥肥

huni今場mvp啦

人地on9 tp走
我tp入去推塔都200iq

佢都守唔住肥西
上塔都就爆

C9個陣後期太被動
最主要係無人可以單線處理到飛斯到杰西
推線都要抱團推 驚比單殺
樹人下路同杰西單挑個波
如果多一件裝備 形勢就唔同晒

希望嚟啫

不過呢場faker r準成度

見到肥仔點3下無左3/4座塔,都仲唔繼續守

free damage

Huni咁多hater明顯因為佢個人串

我只針對Huni Fanboy 咁都有得吹奏

不嬲huni勁個陣係可以好勁
但衰在唔穩

32k huni